{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056178",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1078606?place[place_type]=GID&place[gid]=1078606&place[latitude]=37.6072781718&place[longitude]=127.6703338305&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 스윗트리펜션"
    },
    "text": "11:00までで、追加人数やオプションなどの金額は当日現地にてお支払いいただきます。 超過人数は事前にご連絡ください。 ペットは入室可能ですが、他の宿での同伴入室をお断りする場合があり、未成年者の予約と利用も宿の規定に基づいて決定されます。 客室内での火災予防のため、魚や肉を焼くことは禁止され、個人的に持ってきた炊事道具の持ち込みも禁止されます。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 被害を与える娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。 客室にはジェットスパが設置されており、利用時間には制限がありません。 入浴剤、石鹸、ボディソープの使用と喫煙は禁止されています。 バーベキュー場は全客室テラスでご利用いただけます。室内バーベキュー場もございます。 炭とグリルは入室後から提供され、追加料金が発生し、注意事項があります。 ペンションは広い駐車場を備えており、前には子供たちが遊びやすい渓谷があります。 周辺には観光地もいろいろあります。 チェックインは15:00から始まり、チェックアウトは11:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時からですか？",
            "answer": "チェックインの時間は15:00から始まります。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトの時間は11:00までです。"
        },
        {
            "question": "オプションや追加人数の支払いはいつ行いますか？",
            "answer": "オプションや追加人数の支払いは当日現地でお願いします。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "ペットは入室可能ですが、他の宿での同伴入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用についてはどうなりますか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や炊事はできますか？",
            "answer": "客室内での料理や炊事は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室には何が備え付けられていますか？",
            "answer": "客室にはジェットスパが設置されており、利用時間には制限がありません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはできますか？",
            "answer": "バーベキューは全客室テラスでご利用いただけます。室内バーベキュー場もございます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "ペンションは広い駐車場を備えております。"
        },
        {
            "question": "周辺に何か観光地はありますか？",
            "answer": "周辺には観光地もいろいろあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 351,
        "QA": 353
    }
}